點解明知我好 都唔肯考慮下我

點解明知道個ex係衰都要掛住佢
點解你講就算仲鐘意佢 都唔會再同佢一齊
但又俾佢聯絡返你
明知我好 叫你考慮下我
次次都覆句 睇下遲下點 哈哈
你就笑得出 我真係笑唔出
你再係咁 我真係頭也不回 走人
消失一陣 你再唔主動搵我就算
我唔想次次都係我搵係你
不過我消失你都唔會覺得我消失左

抽身啦

因為你同佢ex既差距大到即使佢咁衰都唔會考慮你

係佢個ex太差
可能對佢太好 佢話個感覺好唔真實

唔捨得

人地講下咋 咁都信

其實我都係講下咋 我消失一陣 佢一定會搵我

算喇，咪阻住人阻住自己喇

唔會架

醒啦 柒頭

我消失咗成個禮拜都無揾過我

身同感受
睇到喊左出黎

佢就算搵返你都只係貪心想享齊人之福
唔好阻住自己去搵幸福啊

如果佢係咁既人 應該已經即刻同我一齊
所以我覺得佢一定唔係咁既人
我諗佢係當我朋友 份人真心
所以先同我講自己仲掛住ex
不過我都係覺得唔開心
因為我覺得無理由要掛住個ex

佢同我一齊先會幸福 佢個ex先係阻止嗰個人

走啦 唔好哂青春

又一個太年輕既例子

唔准咁講住 俾個希望我
我信佢會搵我

呢種犯賤動物快d抽身算
你再等就真係同佢一樣係犯賤啦

如果我今日就走左去 哂青春嗰個就係佢
其實我都唔想走左去

一眼就睇出我年輕

其實我起度諗佢係咪真係有日可以忘記到佢個ex
其實我想同佢走出陰影 同佢一齊
依加係擔心佢會一時諗錯 回頭

好人卡...

點解無人叫我俾啲時間 等下佢
有無人同我一樣等緊一個人

算吧啦

我係好人
但佢一定唔係派卡俾我

唔制

唔好咁傻喇
人地有事先搵你渣

等你老母咩
係冧你既唔會叫你等啦傻鳩

唔好咁撚低賤啦

我真係好低賤

唔係既

我唔係傻鳩

我唔係阿

垃圾過程家雄

因為年輕人都經歷過你呢種階段
等你終於放得低之後）或者你忍唔住逼宮再俾人傷害之後）
你就會好似呢位巴打笑你咁笑鳩其他人

早日長大

因為唔年輕既人係唔會咁做，唔會慢慢等
算吧啦，世事豈能盡如人意，你對人好人地唔一定要接受你，至於原因……唔係你控制到既野就唔好深究啦

好！講得好！

想當年我都係咁
頭也不回 跟住努力搵錢

唔會掛

係咪受左咩打擊

真係。。。
過來人。。
你越迫佢 佢越避你

啱呀 我唔搵你你都唔會出動搵我
幾時先會叻D唔會再被你牽咗鼻子走

呢樣我明 都明係雙向既
所以我依加等緊佢搵我

係 所以依加諗住唔搵住
佢要搵我自然會搵

呢樣真
抽身啦

佢未搵你嗰時自己搵其他野做分散注意力先 我就係咁
不過唔知忍唔忍得住
我忍左十幾粒鐘

暫時唔抽身住
其實識得一個月
諗住俾時間佢 同時俾時間自己

我都係啦
有feel就有 無就點都無
早放手無咁傷
anyway 加油

多謝你
適當時會放手 依加堅持

其實就算同左你一齊佢咪又會不時諗起佢ex,唔開始重好!

走la!等黎把撚咩
根本唔會考慮你

我成日同佢講我一定會減好肥

佢成日就話到時先算

個心好攰
但見唔到有人好過佢

睇黎你好大感觸下
會架 佢話考慮下架
佢搵我了

都好阿 到時先算
即係有希望
做下運動 就有機會
努力減下 幾好

其實佢都講左好多唔同理由 除左肥呢個佢最大concern

仲有就係佢話唔想拍拖，唔想比承諾人果啲⋯⋯

不過同佢曖昧過有過回憶，總好過乜都無嘅

我明呀
我都係咁
事實上係咪對人好都無人會珍惜

佢都對樓主冇feel，樓主又何苦繼續強求抽身啦

鐘意就鐘意
唔鐘意就唔鐘意
邊有得遲d睇下點
可能收兵咋

因為你樣衰

起碼有美好回憶
可能keep住會可以製造更多好既回憶呢
唔一定要拍拖既
但話唔想拍拖 真係

係 我無搵佢一日
佢依加上水搵我
前日睇左就算 想打佢屎忽

未有feel 可以繼上做朋友先
好多愛情最初都係由做朋友開始

開頭識佢 係佢驚我收兵
佢邊會收我兵 依加我地係堅過石堅既朋友
係好既開始

佢話佢ex唔靚 唔知點解鐘意佢
但佢無話過我

又會咁易哄

傻鳩

佢話拍拖又要對人負責任
又要返工
佢唔想⋯

而家keep住朋友關係囉，都日日有傾幾句咁
但發生左啲事，都一排無見面⋯⋯唉

傻9樓主

真係鍾意你
點會唔想盡快一齊 荒死聽日就世界沒日
佢呃你姐 你唔好自己呃自己啦

睇樓主d回應覺得腦殘原來真係冇得救

佢唔係哄緊我

其實我都覺得拍拖真係令到做男仔既多左責任
利申：我係藍絲

可能佢覺得未係合適既時間
不過希望你同佢遲下可以好返 見返就好

都話我唔係傻9

因為你唔係唔靚 係樣衰

其實我覺得佢係認真先會咁
因為知未放低先咁
佢呃我就即刻一齊左啦

比其他人屌過冇興趣

拖住先

咪亂講

係都要話我樣衰

屌 同我一撚樣

拖住先 因為隨時同佢拖一世

無feel就無feel
送上門都唔要就算啦

加油阿巴打

佢請左我食檸檬之後已讀我
搵左佢兩次 都冇再覆我了

我都無送上門
同埋Feel
我預計即將會有

咁 唯有展望未來
希望你可以盡快搵到對的人

同我一樣
信我好快會搵到第二個
Flirt第二個係最佳抽身方法

收手啦，可苦自討沒趣

其實都唔係嘈交
只係對上果一兩次出黎佢已經唔同晒態度
直頭感覺有啲討厭我咁（例如唔比我拖佢、掂佢）
因為平時都係我主動約佢出黎
而家我唔敢再叫佢出黎

暫時唔信你先 因為真係未諗住抽身
我唔會走去flirt其他人架

梗有開心有唔開心
我覺得為左佢值得

咁佢可能怕佢自己會辜負你既期望
可能佢講左唔想拍拖
所以想避免呢啲身體接觸 應該未必係討厭
隔一間再試下傾下計 應該無事既
佢如果係討厭你都唔會出黎啦
係咪先

其實果次出黎係因為佢做錯野 為左負責先出啫
而家我話我想請佢食野佢都拒絕我

不過同佢打機我去煩佢佢都有理我嘅

唔好對佢咁好住
未一齊就對佢咁好 咁仲需要一齊咩
唔好主動搵佢 等佢搵你
人就是犯賤

你好靚

可能係唔想你付出太多
佢拒絕就唔請囉 無野既
咁可以陪下佢打機喇咁

呢樣真
我會努力禁住自己
依加真係太好